想知仲有無人未Block垃圾User 追捕兩米黑鬼（124107）

日日係時事台開埋啲垃圾post, 內容亂鳩咁嚟
目的就係為咗 make noise 引人入去內文頭嗰啲 link
屌你老母日撚日係度污染晒連登

Block鳩你

yes